有無人廿五歲前就結左婚

結完又覺得太安穩
人生未開始就想完咁

次次玩就唔好笑

傻仔
安穩先係最好
細水長流
唔好聽d傻鳩成撚日話博盡無悔
冇撚用架

屎都無舊

我老豆老母
到依家都覺得好彩佢地早生

4十幾就見到你畢業

其實肥絲都係提醒緊大家用正確嘅中文
呢樣嘢係岩

岩同啱唔識分？小學畢業未

係 50前 我點都畢業
無工作壓力 可以讀master
不過佢地離左婚十幾年
財技拎左full grant

你唔講我都唔知有#2

中文差